[統計] 單收/雙收，retake/tritake/quadtake FAIL入黎吹兩嘴

如題

Retake 英文又2
已經唔知點行好

文定理?

理

20+既話建議讀hd asso

仲未睇成績 淨係考中文

tritake 33444 諗緊點算。。

18
Hkcc好定 ive定做野

Poly engine HD 都肯定得, 不過揀就唔好揀Poly

認命

Tritake都係咁
認命啦

慧根呢家野。。。

你哋去報asshole嗰陣又要比同年嗰堆asshole仔指住嚟恥笑
asshole仔又贏

唉

有咩唔開心講黎聽下

好頹

第幾次take

有冇人考五次？
屋企窗口見到有人撻咗落去 邊個咁睇唔開

真定假

咩HD?